# **Propostas de estudos dirigidos**
**Aqui proponho estudos nas áreas de ciências exatas**
_Leonardo de Araújo Lima_.

# Uma das áreas abordadas é a computação. #
Uma vez que esta área tem relação direta com outras ciências, como
a matemática, física.

Pode-se dizer ainda ter relação com ciências relacionadas a essas citadas porém em níveis maiores de abstração. Como eletrônica, telecomunicações e a propria computação em si.

## Eletrostática ##

## **Eletricidade** ##

* **Circuito**
* **malhas**

## * **eletrônica** ##
* O transistor.
* Semicondutores.
* circuitos integrados.
* Escala de integração.

## **Computação** ##
* Hardware, software, humanware.
* **Hardware**
 Definição.
 Conceito.
* **software**
 Definição.
 Conceito.
 Programas.
 Sistemas.

* **Humanware**
 Definição.
 Conceito.
 
## **Sistenmas computacionais** ## 

* **Sistemas Operacionais**

* **Redes**
 Aqui publico um estudo na área de redes, que pode trazer bons resultados, colaborando com o uso de tecnologia.
 Em um ambiente (LAN). desenovolvi a técnica a qual batizei de _cache de DNS progressivo_.
 Utilizando sistema GNU/Linux, no caso o Debian, para confecção de ambiente LAN.
